［英雄聯盟］LOL賽事討論區 #13

13

點解要咁

重新開始 下個開14

同一時間三個po

重頭開始

世界賽REMATCH

連POST都REPOST

bang 對線都屌壓尺點打呀

成班爭住開post好似有金執咁

到底用邊個

法弱智前期有優勢

crown屌打

小花被屌打

用上個post 1001嗰個

faker

肥西輸十幾隻冰

個ult好痛

講真ssg 個陣靚d 唔明點解可以話skt靚陣

agger

只要肥西推5個

POST名都錯WORR

講陣ssg 靚好多，skt 完全賭晒落huni

之後開返岩咪一鳩樣

留名

我覺得下個會開14

是但啦 咪又係傾計POST

SKT既GAME1試水溫姐我估

三叔好似有得嬴咁

Cuvee仲要學人玩AD Kennen

1001記得開po同埋咪打錯名

Free dragon

之前都冇咗LOL啦

分推到完場

有vision都free龍

不如1001冇開就1000開啦

邊個帶起都未知 Kennen Top始祖

睇黎今場上路CARRY了

比卡超咁穩, 打納兒都唔帶多蘭劍

Free mountain

Gnar夠可以分推, 贏到咩?

30兵了

諗起Marin

三叔穩了

cool肥

海燈

溝肥 > 肥西

上路cs有d慘

Yes

屌隔離post推撚完未

今季係Marin帶起
韓國隊最後都係唔打坦克
打單帶分推

faker好急進

花生真係好撚廢 就算呢場win都換左佢pls

crowbln god turn around

Faker打唔贏

marin係俾人lv2 gank

tp返線再俾人gank

FAKER 做乜

varus lulu輸線

faker今日鳩下鳩下

馬爾炸蝦呢隻英都幾on9幾屈

邊有輸

小花9大9flash

馬e哈哈反手都打殘蛇女

掌門人又智商壓制

crown咁生性既

ad kennen

請相信安必信

爆塔仲唔叫輸?

分推拆塔

花生既廢唔講得少

掌門起飛了

LCK係時候學LMS一人一頭帶

其實成季都係玩緊Ad

faker qss

尺仔成日都咁行

1:0 了

RULER招大

成日見到ruler個心都離一離

roa / abyssal mask都未出已經要出qss

未撚驚過

大家都唔想開戰

蛇女唔買鞋 noob 到

依句真

銅牌觀念係咁

Malzahar真係路霸來

真

打malz都唔出魔防鞋

安必信>>>>>>花生

其實你地幾分鐘 我14now

花生仔將成個地圖送左比安必信

20

15:30

睇緊頒獎喇喎

Faker 都要俾你笑

Peanut有冇做過野

完左場啦喎

花生行完街未

明明不嬲出開兩對先夠防

SSG 3:0 SKT

覺得THIS PATCH 出AP ULT到AD+SUP穩陣好多
唔係得CC一陣就補番哂OR 盾保住條命

認真 SKT點解有D遊魂feel

啱啱拎完mountain drake

skt做咩q

十五分鐘都係零死 兩隊穩到

花生玩酒桶真係

一對魔穿一對魔防啊

渣ga 唔出都打爆對面啦

我而家係北京鳥巢,而家打緊第2場了

16分半

Huni輸兵輸到

邊有人剩係出一隻鞋架 銅學

molamola blank準備出場

真？圖？

正常

鏡頭無乜影下路 明明開始見到BANG壓撚住 ZAC黎完之後就無影過下路
岩岩見到下路推左個塔都唔知咩事

真 我都係現場

Cuvee 用AD Kennen 連對線都贏唔到

北京...？ 上年既事黎架喎

逆風兩對魔防係常識

屌,又一條free dragon

要0:2先發揮到替補嘅實力

安必信

咁都叫唔贏

2地龍

唔好咁高要求
肥仔唔送頭已經好好

安掌門

又唔搶objective

三土龍即係宣佈SSG搶2輸3

第一場SSG嬴啦
SKT捉唔緊節奏

3土龍 skt rip

2土龍

溝肥贏30兵都唔叫贏

怎樣才算贏SKT

怎樣才算贏huni

讓2追3

海洋之燈係咁

5真眼戰術

5 control wards

5個真眼

five control ward

老山龍

追唔追3唔重要 最緊要有game5

Blank既zac點解咁撚廢

Ssg啲視野痴線架

地龍x2

7個紅眼

花生做過咩

台灣台變左觀念台
老山不停解釋觀念

skt乜都唔做俾晒啲資源人地？

隻AD打塔快到呢

食野怪

我諗會戰都唔洗點打 SSG輕鬆第一場

講真 我覺得真係基本黎 視野打比賽咁重要 但係得SSG係真係會咁做

kennen仲未拎到頭/塔

其實同輸咗無分別

利申：菁英實力業餘分析師

交都未打過就控哂成個地圖

佢酒桶不嬲行行企企。。

我就黎訓着

新手一問
點樣決定紅藍方

ssg呢種慢性殺人真係睇到人好抆

3地龍

兵不血刃但贏經濟

SKT 已輸

一陣肥西推你5件啦

肥西準備出山

一個失誤 comeback啦 比我都慢慢黎

呢招明明skt最撚興

世界賽第一次睇台灣台
因為老山真係講得好

咪登

SKT先係真。大巴隊

我覺得可以 不過多數人鍾意打交多啲

咁落去 天選之人一分都無

兩邊都妹妹下

台灣台係咪姐係ggc個個？

garenatw

係咪又破今年最遲first blood紀錄

skt又想用舊招讓2追3 令敵人放鬆驚戒

其實huni, faker已經有n次可以單殺對面........

世界賽都好難拎分

感覺ssg 都搞唔點我huni

冇諗過搞

Faker d cs

Huni出埋反甲, Cuvee今場打條毛

打龍快到呢

skt已豬

想訓了

等睇肥仔團戰1野拍幾件

PEANUT!!!!!!!!!!!!!!

3秒3千血

三地

SKT輸硬

慢慢打經濟都收你皮

花生又偷到

太低清

on9 咁都miss smite

ROX PEAUNT

On9...peanuts偷到

好冷靜

三叔世界級TEAM FIGHT

屌你個smite會唔會太早

輸巴龍贏人頭

柒到
搶完巴仲要死晒

我已經FEEL到一陣HUNI 會推到SSG 守佢又唔係捉佢又唔行

大巴戰術 ,可惜食唔到巴

搶到無用

突然刺激

偷完巴龍咪算 係要打

用咗我之前講嗰個策略, 唔理佢, 等佢衝出嚟爭出鏡

溝肥

仲有肥西

搶完仲打 on99

faker 好波 counter pick都打輸對線同團戰

Cuvee入場太好

偷到就走啦
仲落哂去做咩

4個人頭換條巴龍

ad kennen
打控制 控3個 笑死

Q肥>huni

搶到龍但會戰輸哂

呢一場真係skt黎 ？搶到龍＋搶完送頭

kennen

唔打就大賺

真係淨控完就AAA

個位太差

Q肥個入場先贏

拉走就店

cool肥世界第一

劇本黎架咋傻西

Cool落個位靚

skt 下路西撚到想問世界第一bang 做左乜撚野

輸FAKER

Kt嚟

三地龍 ggwp

無限真眼

偷完就走啦ON9

FAKER 閃落去好傻豬

搶完就走啦

加油呀skt1!!!

應該搶到龍放生花生啦

頭先仲有人話AD Kennen用嚟玩分推, Huni而家攞埋Baron buff, 睇下邊個分推勁囉

FW

每人兩隻

faker仲閃落去

skt頭兩場柒開 第三場見真章

SKT第一場試水溫係咁上下 今年BO5無輸過 你就知咩料啦

肥西carry

得wolf有真眼on99

Cls真眼戰術

4K Gold lead

雖然知你黎鳩up 但係都好想覆你 攞Baron buff黎分推有邊個唔識

其實真係應該改下出龍d機率

改做dependent events

睇都哂時間 諗定SKT咩SKIN好過

蛇女唔出鞋

睇都哂時間 諗定一陣點抽SKT輸3:0好過

好

咪又係skt 贏
faker 已經玩到死都唔出雷茲黎同人玩

真心假膠？

銅牌仔係咁上下

又搞事

睇到就訓著
可以打交未

AD下下3真眼出門痴撚線

呢條友仲話贏到無哂瘾 一直靠肥仔 FAKER 好意思出聲

結果肥西上塔都爆唔到

認真 WOR

咁咩情況出風龍水龍

5k gold lead

SSG必勝

空大唔輸出企係到比kennen 屌死， 世界第一笑撚死

玩蛇女不嬲要出鞋

kennen d裝好正

其實咁睇依家skt d視又唔係差好遠 係保守位都插到下

就算打到後期 SKT都唔夠打架啦
FF算啦

簡單嚟講只係連續重複出嘅機率應該細d

faker係咪又食左海底撈

sowaht?

老山講得幾好

第2條巴了

個台太撚慢

SSG順風重要拎3地龍真係

要捱多十分鐘

全程🥜都on99
但偏偏偷到巴龍 幫skt 捱到十分鐘

好彩冇火龍

我輸嗰陣咪地火龍 贏咪風龍

最後打交都係skt贏

呢兩隊style真係睇撚到訓著

同埋畫質太差

輸夠10k先打都得

Sbt

又想訓了

屌打返場傳說對決先 打完應該到skt 反cap

俾馬爾扎哈農後期死9硬

肥西比溝肥撚狗

free baron

要end game了

快到...

巴龍快撚到

3條友搞掂隻巴龍

GG

快撚到

蛇女好似有用啲喎

3秒食完 痴線

Ssg 3:0

後期 法洛士 硬加差

G未

訓著

Lose 8000

係"FAKER既蛇女" 後期一個大反CUP

炒蛋啦

屌比d連登仔水鳩我講到世界第一bang 幾撚勁

爆到上inhib都仲未開始打

爆塔快到

如果打比賽都可以同對面trash talk 就正

有次打NG 3地 克利思坦 科加斯 庫奇 皇子

快撚到

今日會直落三比零

肥西被打爆

Ad and top leed 3k

打TF又唔係 守又守唔到

馬爾一定勁啲
蛇女行前死硬

10k都贏返哂返黎

關我撚事咩

私家雞點贏呀
一陣呀小花又請小丑哥食魚喇

skt到底做緊乜？

講真反cup唔難，faker 閃r 1暈5，其他人接上，即刻ace對面

點解觀眾好似一粒聲都無

R

cuvee

kennen出埋物穿

macro play好悶...

夠撚嘢皇子

冇中國隊YOUTUBE個LIVE CHAT冇曬5毛

冇佐雞哥真係重傷

好撚廢阿

肥西

世界第一bang 除左空大重識乜撚？

訓左啦

唔使teamfight 淨係推塔都推死你

COOL肥勁到

溝肥撚狗咁撚

cuvee一個撚兩個

Skt gg

bang?

SKT Please

有中國隊咩

1V10

酒桶唔撚開戰

溝肥撚狗咁撚肥閪

skt隻隻團控但打唔到團

我就覺得幾好睇

難得skt被人macro outplay

FF啦屌好撚悶呀

酒桶有冇出過一次ef同r

不如投降

又輸10K
成場淨係玩MACRO

睇緊乜九

SSG 加油唔想再買SKT SKIN

cuvee出分裂箭可能殺曬兩隻

E閃冇

FAKER下場出極靈做野算啦

cuvee秒龍
41分推1個撚全隊

淨系巴龍出現一次

花生隻酒桶真係出嚟行街

完敗喎 ssg係咪落左order唔同班癡線佬打交

10k了 係時侯出絕招

諗定下場BAN乜好過啦 上下JUNGLE比人撚到咁

完啦好嘛

zac好大隻

零封skt

410兵...有無睇錯

出peanut同投降真係無分別

下場出飛斯喇 請小丑哥食FISH

放豬女同酒桶輸撚左十世啦

ambition 反應會唔會太快

36分鐘 兩個4XX兵

HUNI完全頂唔撚住

cuvee 420兵

全場比人屌打到冇得反抗

JG係Ambition 識幫手

Cuvee原全屌打

點解老山話酒桶大後期勁過zac

勁撚到

二打一仲俾人屈閃

急call utara

屌今場睇bang 空大？

gg

好廢

咁撚易開

.

88SKT

CUVEE 屌打

靚撚到

7:0 ,笑死

係唔係史上第一隊咁接近PERFECT GAME SKT[sosad

呢場完全表現出lol係推塔遊戲呢個事實

冇問題 係輸三地龍

差1座塔就perfect game

撚狗咁撚

完美遊戲左

完全屌打

SKT

為咗唔俾人用法弱智

上野都打爆啦

Huni比人撚狗

blank換衫未

幾乎係perfect game

分推又比人推爆
花生又冇做野
BANG又係咁空大
唔知做緊乜

呢場skt做過D咩呢

kkoma又要屌huni屎忽了

COOL肥帶哂風

輸FAKER啦

Ruler交flash個下我怯左

咁就唔淨只係大後期啦

差d prefect game

ambition連被動都無用過

決賽上演讓二追三

好廢啊 呢場final黎？

Skt三連霸

悶到仆街

最強之盾

好撚勁 SSG

連skt都要炒蛋

好似係入圍賽

bang世界第一？？？奶小花2冠以為自己好撚勁？

爆左下塔 完乜撚美

LOL係推塔遊戲

又冇Ruler玩得咁勁

ssg

Skt 最大獲係 huni 單守唔到cuvee 搞到開又死 唔開又死

屌早知帶untara

perfect game

差d perfect game

冇食龍都贏

SSG勁撚到

又要讓2追3?

kr game ResidentSleeper

Skt 將會連贏三場

skt 真係笑死人

Ad kennen一個撚晒成隊

花生有閃有大
faker呃左AD 大又唔撚閃E開戰
死撚左去啦花生

招R中過幾多次

花生咩都冇做過

歷史上係唔係得呢場係咁SKT咁接近比人PERFECT GAME

Faker：我希望決賽可以3:0結束比賽，這樣我就可以快點去吃飯了 SSG3:0SKT FAKER預言帝

3:0

悶到

Huni in losing match up

本身skt諗住用黎打Lz 點知變左ssg

唔好燈住

SSG

成日放objective 個個俾你cumback咩

痴線， ssg 上 野 同skt差太遠

我又出現skt會輸既幻覺啦

對比返上星期隻ZAC 好撚大對比

到底bang今次,中過有無3 次q /r

小花成場閃R唔中
第一次巴龍又閃落去送頭

SSG除左第一條巴龍個smite之外
全部野都做得好好

S K T

完美演譯呢隻game係要推塔

最撚大獲係世界第一ad 輸首塔比人任屌呀

第1場SSG記表演教科書式打法

Ruler痛到仆街

成隊都食屎今場

老山得把口

屌你老味

花生玩坦英姐係打小個

條條路都輸 玩條撚咩 skt都未訓醒

最後都係skt贏3:2架啦無咩好討論

之後如果ban cuvee kennen
cuvee用gnar繼續玩分推就好玩

其他4條友都無做過野啦 講經咩
花生都叫拎左條巴龍

安必信>>>>>>>>>>>>>>>>>花生

換blank

下場咪再攞哂豬女酒桶囉 你都唔撚識玩既

輸9k果陣faker仲贏緊100蚊

岩

呢隊SKT點燈都死撚硬啦

BLANK要熱身了

都唔知 skt 做咩
明知輸都唔開

唔撚係以為skt會輸下話
中過咁多次伏

當個個都覺得ssg會贏嘅時候

88花生

讓1,2場係禮儀 你地識咩

ssg加油

都係嗰句 第三場見真章

馬爾真係最好對抗faker

境出北韓仔啦

唔好燈啊唔該

人生三大幻覺

又中鏡花水月

要花生玩酒桶根本廢佢武功

又出現skt 會輸既幻覺了

press r

每次花生玩game1都會係咁

收到wind blank 係中間個地圖到跑緊圈熱身

邊個巴打岩岩話skt贏bp

係後台練緊J4 eq 閃

skt輸應該係無用返自己d skin

好撚悶 淨係打營運

人生三大錯覺

支持三星

個個屌肥西

冇人屌faker後pick 0作用

bengi 換衫上場

打夠五場 最尾唔係輸柒野既 其實都算係咁 不過SKT真係冇上年個種贏唔到既感覺

SKT打左D乜 由頭輸到落尾

今場SKT怪怪地 一直退讓唔打..好禮讓

贏bo5第一場都好似魔咒一樣
都係會輸series

SSG 3:0

想睇camille

見到skt輸第一場就知道係時候上黎mark名等完場bin人了

SSG買眼d係4k

skt 贏無所謂， 呢場完全證明bang 有幾撚廢，
重係到盲屌huni?

已經有人離場

SSG輸左場決賽 我真係走去旺角扮狗叫

Huni
一無counter pick就輸到咁

硬係覺得會好似上星期日既WE咁
放第一場試水溫之後連追3場

到呢一刻都仲有人敢反SKT

皇冠適合玩馬爾
r就好了

skt要輸啦

中路前期自膠輸線交閃，長期俾人推線，野區視野一定俾人控死，你叫花生點做野

都無團戰打
對面cool肥全身單挑裝 點打

佢地冇後台可以去休息

巴打真係好落力

一次會戰都冇打過咁濟悶到仆街

3:2

Skt到最後就輸都唔撚打 靜係得faker上前靠操作1打5 真係睇到好嬲

SKT 讓2追3

除咗頭幾分鐘多十隻兵之外完全冇用

faker玩得太多加里歐幫豬隊友 搞到唔識玩蛇女了

成場skt都好似好驚好驚咁 完全唔敢enage

Skt

悶到 SKT死都唔打一次團

你估肥閪唔想做下野打團戰咩
你行去打就俾人推線推爆塔啦
舊年S6又係咁
C9打SSG原本都想打團戰
SSG又係坐底兩條土龍，又係菇肥分推逼撚到要番黎守

今場SSG打得好
今日真係可以屌打3:0

其實打team好難gank 你又唔知有冇行過啲眼 亂gank 俾人打counter gank輸得仲快

花生無拎龍晨早完左場
中路想殺人比人迫閃
上路打唔贏
下路壓到比人反壓

劇本

FAKER飛落去巴龍果個團戰幾好睇 笑到我 先偷巴龍後送頭

呢場花生一般啦

馬爾真係好撚屈

好撚屈

成場最錯係偷完巴龍 FAKER閃入去想開戰
雖然本身上下JUNGLE都輸撚哂

skt贏撚硬啦 輸一場當熱身

屌都屌下路先啦 法洛士比人拎首塔

3土龍+ad kennen分推=無解

總之5個都廢啦

屌都屌下路先啦 法洛士比人拎首塔屌都屌下路先啦 法洛士比人拎首塔屌都屌下路先啦 法洛士比人拎首塔屌都屌下路先啦 法洛士比人拎首塔屌都屌下路先啦 法洛士比人拎首塔屌都屌下路先啦 法洛士比人拎首塔屌都屌下路先啦 法洛士比人拎首塔屌都屌下路先啦 法洛士比人拎首塔屌都屌下路先啦 法洛士比人拎首塔屌都屌下路先啦 法洛士比人拎首塔屌都屌下路先啦 法洛士比人拎首塔屌都屌下路先啦 法洛士比人拎首塔屌都屌下路先啦 法洛士比人拎首塔屌都屌下路先啦 法洛士比人拎首塔屌都屌下路先啦 法洛士比人拎首塔屌都屌下路先啦 法洛士比人拎首塔屌都屌下路先啦 法洛士比人拎首塔屌都屌下路先啦 法洛士比人拎首塔屌都屌下路先啦 法洛士比人拎首塔屌都屌下路先啦 法洛士比人拎首塔屌都屌下路先啦 法洛士比人拎首塔

ssg真心癲
skt最撚勁就係團戰
ssg直接唔比你打

屌 仲有成個鐘先放工

都好多人下

癲佬又入黎

有邊場唔係先輸一場後反杯？

偷完放生花生仔至少可以有幾分鐘保住自己野區同塔

成場最錯有0輸出空大行街bang

都唔知點解巴龍偷完仲跳落去送
你老母食巴龍果刻明明打團戰一定輸
偷完4個走咪算囉

訓撚醒未呀

lm睇wolf leona

Faker 技窮

屌咩野
法洛士要出rageblade先，得攻速冇ad
剎雅又有風女盾加攻，第一條裝又係鎌刀

睇台仔台
聽老山同球Z解析真係兩回事黎

Skt唔好俾人30啊 我想放工有得睇啊

LZ個場

全世界最適合3條地龍既隊一定ssg
唔洗同你打,控制晒成個地圖同objective已經贏到

剪指甲先啦

淨係睇咗最後10分鐘
一開就見到bang空大3次

三大幻覺
Skt會輸

完場kkoma冇黑面就知第一場試水溫

FAKER個樣頹撚左

花生繼續?

百人bang隻錶

GAME 2仲花生擺到明玩讓二追三

wolf死肥仔

個後台咁撚遠既

行出行入要行好遠

放射藍

faker要用咖哩咖哩先救到huni

打完bo5 kkoma應該仲老過misfits嗰場

SKT今年表現真係冇之前咁屈 要贏真係靠今次啦SSG

唸定LZ用咩SKIN都中撚左

冇事嘅
試下水溫姐

ssg啲打法同mountain dragon真係太夾
仲要連三條
點頂

佢玩酒涌真係一啲表現都冇

收起左花生以為有秘密武器
其實只係換左個人 都係玩返酒桶

不愧係攞一百人工資

比個SSG skin我

今次三叔啦skt癈左武功咁

呢個真

本身撐faker 見到bang 條撚屌，
真係撐唔落

blank上場都係酒桶

精彩replay得2個畫面

你知唔知花生酒桶已經係META PICK中玩得最好
你睇佢玩泥膠佬就知咩係膠

推塔驚

我覺得今日SSG3:0
成隊skt 唔撚打
下路打左成個月都未訓醒
SSG 隻JG
捉啲時間咁好
Peanut ?

3：2 ready

幫youtube d 片諗埋標題了

第1局 : SSG 超常發揮完虐SKT
第2局: SSG 氣勢如虹! 離冠軍只差一步!
第3局 : SKT超逆風，眾神開始覺醒
第4局 : SKT的怒火燎原，反虐SSG
第5局: Faker Bang 完全覺醒! 帶領SKT獲勝!

真正的戰爭遊戲............

放風女比放galio 更on9 估唔到skt 真係做

諗定SSG 會出咩skin

馬爾扎克
凱能
豬女
下路會係咩

悶過睇打高爾夫

屌你老母

好似作得好過YOUTUBE

the game has only just begun

眾神開始覺醒

淫婦

varus+基佬

ssg呢種打法真係好撚打擊士氣
根本抖唔到氣，去到邊都有視野，想打交人地又唔同你打
想話爭objective搏開戰，人地又幾條土龍，條線又推晒過黎
根本行都行唔到出去

j4好啲喔

多謝師兄 靚燈skt

xayah rakan

bang為左唔俾法洛間尺自己搶左，搶完贏線但都俾人首塔

XXX氣勢如虹 呢個好似真係成日見

ruler 法洛士
corejj 花女

btw,少啲FF啦

如果SKT輸左BO5
BANG應該會比韓國人屌到上天花板然後退役

如果真係贏到既應該實法洛士啦

遊戲大聯盟

我覺得cuvee會揀卡密兒或者gnar

偷完巴龍就應該走

拍得住4396

SKT加油

唔係最強聯盟咩

花女無出過唔比揀

bang好似玩親varus都好撚廢

佢真係好撚柒串
我覺得無motivation因為我贏到悶
其實BANG先係真正既小花而唔係FAKER

鬼記得咩 見到個topic咁柒都係睇返英文highlight算

其實今年呢隊SKT打到亞軍已經好撚-6
韓國班友應該唔會屌既

想問下LOL係咪已經收左皮？

隔左成年冇玩, 單人入場等左10幾分鐘都未齊腳, 通常要等幾耐?

同埋睇youtube果D大賽, 得1萬幾千view, 係咪已經冇人玩呢隻game

4396賤好多

收左皮架喇

4396柒極都仲有lpl冠軍

平心而論，的確小左人睇，但未收皮

幫SKT fans答 咁佢串得起

我狗

諗起MSF第4、5場輸少少

其實排唔到係咪因為排位問題

你同我應該睇/玩緊兩隻game

係因為d人睇twitch唔睇youtube咋

條友凌晨5點幾排話無人就執

攞抄片狗同最強聯盟黎比

我睇美國佬有50萬view

仲以為你潛撚左

S4twitch有80萬人睇，呢家得30幾萬wo

果個PO我有睇
條友話佢朝早5點幾排十幾分鍾都無人所以咁講

LOL雖然真係收咗皮 但係TWITCH成幾十萬人睇緊喎

今季算係最無氣氛 最悶既一季

最強聯盟標題係柒 不過佢出片真係超撚快

笑死

twitch riot games channel 335k viewers

歐英而家幾點

4強>grand final

場既問題

S4其實果年韓國搞,同強國時區差唔多

大陸成千萬人睇緊

13?

S4係kr打都係快呢家一個鐘姐

係

個個唔想又打Lck內戰阿麻

咁多？

又法弱智

今年強國D production算係咁啦
岩岩VR果龍真心型,同埋4強既水墨畫info

bp音樂

歐美宜家幾點呀大佬

又放janna

first pick janna

game 1 replay?

GAME4 有波沖高地DIVE

下下入去已經ban哂英

隊既問題 2隊都係妹下妹下 睇到想訓

又法弱智準備定追三都得

抵撚死
而家明明係ad carry meta
係證明自己既好機會
但係都仲可以打撚到成pat屎咁
Uzi Pray Ruler Mystic都有各自carry既moment
Bang既moment就係比人打撚爆

我睇緊REPLAY?

其實現場d人點見到條龍

唔使戴headset之類咩

Replay?

重播緊?

因為而家好多國家自己有直播平台先好似小左人睇姐

S4係kr打，快呢家一個鐘

總決有支那就變最熱鬧架啦

頭3隻一樣

睇緊重播？

replay?

一樣禁pick?
睇緊replay?

屌你咩same pick

WTF

LCK靚仔嚟講花生同瘦咗嘅bang肯定有頭三

又嚟

s4 switch未改計人數嘅方法
依家淨係計有登入ac嘅viewers
而且依家有咁多台 以前邊有

屌你老母咪撚覆桌PICK呀

REPLAY

又一樣...

又放風女，skt 乜撚呀

睇緊REPLAY?

重賽？

first phase 一撚樣

強國好多人睇

一定係remake緊

SKT狗
好似你條廢青咁撚得閒長喺度咩

又係簡果d?
係咪重播黎架

replay?????
deja vu???

笑4
SKT88

拎法弱智係咪只係唔想RULER用

諗起RR返嚟果場

屌一鳩樣堆英

茲茲茲

邊有人睇YOUTUBE架

REPLAY?

同一個PICK ?

ban pick 一樣?

我係咪去左平行時空

重播

咁有信心 ？

睇ban pick就知點解少左人睇

jm9

100%勝率

睇重播咩
呃人工

雷茲

FAKER本人LOL

花生又酒桶

2:0了

到cuvee gnar

ryze

光頭

終於出終極武器

同問

AR應該都要戴野先睇到？

Q肥教huni玩gnar

西蘭花

出本尊

ok 原來唔係重播

下路小花又要faker救

Ryze

YASSSUO

我係咪識預知未來

hasaki

yasuo

肥西覺醒

Yasuo

住中寶典

HUNI YAUSO
GG2:0

阿叔

YASUO LUL

-_-

用凱能打爆你納兒
再用納兒打爆返你

又髮落士

放j4同yasuo

cuvee真係pick gnar

又賭落huni 牙叔

youtube 10萬

等睇肥仔賣笑

ssg 2:0

YASUO

he want a yasuo skin

HASAKI~~~~~~~~~~

yasuo!!!!!!!!!!

做乜撚野

WWTTTTTTTTFFFFFFFFFFFFF

咁睇唔起人

中二魂

癡撚線

屌 簡乜撚野yasuo

唔撚洗唸
SKT YASUO SKIN

yasuo唔撚掂喎

牙膏

Q肥教你玩系列

犽宿實贏gnar

Yasuo!!!
Skt是咪想贏

哇屌

SKT正在下一盤很大的棋

犽宿

我仲以HUNI會玩比卡超

yasuo..

大家唔好燈死ssg

收皮啦Cuvee fan boy, Huni今場一定打撚爆Cuvee

counter pick黎

衝快啲送快啲頭

自信pick既下場通常都

kkoma 信huni 都唔撚信下路2個啦

skt

faker 餓了

滑起來滑起來滑起來

Gnar counter pick係犽宿喎 其實冇問題

拉住隻手手 好GAY

屌 肥西

肥仔真係偉大用yasuo 輸左預左比全世界圍屌

peanut有j4都唔拎

yasuo?
大山以前打dyrus果陣就用過
好打係好打
不過你huni同cuvee水平爭咁多

huni終於要showoff la

又要出去握手

2:0無誤

讓二追三

SSG vs GAM???

又有Skt 要輸嘅感覺

Ssg第一場三土龍，運氣幾好，不過因住食頭糊輸甩褲

Skt又想玩輸二追三

屌你下下行咁遠握隻手

KKOMA同SSG個教練握手握到好GAY

係咪傻撚左

西域肥仔 HUNI

Huni

係唔撚係呀

準備上演 HUNI就係幹在太有自信

前幾日睇marin直播用gnar比yasuo 瘋狂counter
唔知huni做唔做到啦

Kkoma好欣賞SSG教練

安必信光榮退休之路

好煩

牙宿

見到咁多人話肥西傻撚左
我就知今場肥西要CARRY了

再見肥西

點解SKT又係紫隊

肥西上場冇人理,今場用犽宿搶鏡

Huni 狂了
等睇skt 心態爆炸

好明顯又係想玩分推所以唯有PICK YASUO counter GNAR既感覺

RIP SOLO Q

我都想問

faker 雷茲必贏又要舉廢bang

Yasuo feed係正常
贏左就世界級

SKT 嬴切J

自信pick
比人屌打就真係笑

佢自己揀

SSG 3 : 0 SKT

自從Jin Air攞Yasuo打Gnar之後 就興起

讓2場1ban 然後上blank發揮真正實力

磨定刀la ching

最刺激應該係揀角
打落又悶到仆街

自己揀要counter pick

笑撚左
等3:0

SKT T1 yasuo skin~

有得揀架咩?

一打一真係完美counter gnar

135 ssg選邊
24 skt選邊

其實yasuo就真係counter pick黎既 但大家都信唔過huni

in huni

真係禁住黎屌

Cuvee

贏閃開局

Cuvee廢撚到呢

Huni No. 1 Top

Cuvee?????

肥仔唔好輸線呀 有哂優勢

In Huni we trust
等睇狂推 被反捉

COOL肥用肉身幫掌門人爭取時間

skt 終於識幫huni

燈夠未

咁大份實有排擋

GG EZ noob

skt輸我就切柒huni條柒

肥西肯定比人first blood

yasuo點樣counter gnar

利申：銅牌jg

肥西d換血

肥西依家既自信係100%

HUNI 今場贏既又要chok頭

如果counter對面，huni都無優勢，會唔會比人笑9死

w食左gnar招q

屌下場會唔會出埋lucian

HUNI BACKDOOR點頭.GIF

風牆counter

係咪都笑9佢

S5雷茲 s6 雷茲
S7 都係雷茲

Faker =雷茲

Huni No. 1 Top

#燈

應該唔止咁簡單掛

屌

佢一嬲就用雷茲...

自信還自信
技術還技術

下場會唔會出ahri 既然huni出yasuo為左想要skin

Q前期cd好耐
利申 專7gnar

mobility
gnar Q唔中又唔夠yasuo手腳快

要雷茲同佢一樣髮型

Huni之前打imt時係咪試過自信pick 路西恩比人打撚爆

JG經驗差距太大

就係咁簡單，有風牆可以無損上去換一套

Crown懶屎了

HUNI終於有人幫

又好似廢老咁想當年

唔通幫下路

即刻示範一次

贏線輸團戰

對線好似冇爆

按唔到cd好耐

gg，上jg沒閃

痴鳩線架咩

Huni: 隊友問題

feel到今場skt場一定係輸下路

我會買肥西yasuo skin

你睇緊咩link 點解可以快我咁多

配酒桶其實唔錯

個FLASH

faker ryze真係好惡

痴線啲反應快到

花生

PENIS個撞

花生同第一場比 出場率高左

花生撞得好

新人類FAKER

肥西出埋攻速鞋 得唔得架

肥西出裝真係線上同你死過

個閃

想贏線

又土龍
Ssg大優

個閃靚到

FAKER隻FAKER真係好撚唔同

呢下COMBO

今場靠肥西

原來係秘密兵器

Huni好勁

Huni: EZ JOB

呢下combo

Ryze 隻 Faker

1:1左
雷茲真人已贏

faker ryze

freaker

經過第二場應該無人屌HUNI啦
屌返下路

本人

燈

Fucker

原來係咁樣開

諗起eu na個班9farm ryze

Counter pick加酒桶開戰 禁個R就得啦 暫時都未有大作為喎

用faker大技唔驚開唔到戰

變左clown

鞋都唔洗出靠storm rider kite人 痴撚線

比起第一場 好大進步

Faker ryze勁撚到

人用RYZE 我用RYZE 點解我會用到徐錦江咁樣

RYZE本人

cancer champ vs cancer item

通常一唔屌HUNI之後就會開始輸...

用自己優勢去幫中路 算係咁啦

3個flash

殺咗Crown令Faker贏線都叫冇作為, 盲反到呢

三條線都輸緊

3招flash

r金人走佬

3個FLASH

ambition

1個大換3個flash

換3個flash

3個閃

一個大技嚇左3個閃

3個閃

安掌門

Tp定大技嚇人啊

快我好多

要用到鰲拜咁先得

HUNI玩控線?

Huni CS

huni GG

我發覺我個live真係慢唔少

怕crown上黎硬捉

睇twitch啦

1001